u11 plus 定s9 plus

S9快好多，影相又好啲，外形又好啲
雖然***係癈，htc更加垃圾

s9+

u11p

snapdragon 835 同 845 你會點揀？ 梗係s9+啦

有smart octopus已經屌打一切

真係形d

兩部都唔好買，等u12+
買***你會後悔

買三叔同htc都會後悔